{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019665",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 금촌 비앤비"
    },
    "text": "金村駅1番出口メガボックス建物の裏側に位置する坡州金村B&Bホテルです。 ありがとうございます。 利用案内の全客室は人数2名基準であり、最大3名、プレミアム-ツイン4名まで可能です。 1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 駐車は一部屋あたり1台のみ可能であり、予め駐車することはできません。 3人以上利用する場合、男女同室での宿泊は不可で、家族は除きます。 ペットの同伴入室は不可であり、未成年者の入室は絶対禁止です。 全室禁煙であり、忘れ物についてはホテルでは責任を負いません。 客室利用時に追加料金がかかることがあり、宿泊予約は全額前払い完了時に可能です。 キャンセル及び払い戻し手数料は、ご予約の際に案内されたサイトの内規に従って行われます。 ヘアアイロン、PCゲーミングヘッドセット、客室別に最大2つの充電器レンタルが可能で、ロビーにはレニュー液およびレンズケースが無償で提供されます。 セルフバーではカンタータ、ジョージア缶コーヒー、ミネラルウォーターが無料で提供され、セルフバーには使い捨て箸と紙コップ、電子レンジ、プリンターなどのアメニティが備えられています。 忘れ物は最大4週間保管後に廃棄され、外出時にカードキーはフロントに保管してください。 駐車場は計20台以上を保有しており、駐車時に予め駐車することはできず、チェックイン時間内のみ駐車可能です。 早い入室プレミアム、無限大室プレミアムはスパ、マッサージチェア、2人用PCなどをランダムで割り当て、客室情報はスタイラー、マッサージチェア、スパなどが含まれた様々なオプションがあります。 ご希望の客室がすでに満室の場合は、ご予約の上、予めフロントまでご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "利用案内の全客室は何人基準ですか？",
            "answer": "全客室は人数2名基準です。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大3名、プレミアム-ツインは4名まで可能です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はかかりますか？",
            "answer": "1人当り10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり1台のみ可能であり、予め駐車することはできません。"
        },
        {
            "question": "3人以上利用する場合は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "3人以上利用する場合、男女同室での宿泊は不可です。家族は除きます。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室は絶対禁止です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "忘れ物について責任はありますか？",
            "answer": "忘れ物についてはホテルでは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約はいつ可能ですか？",
            "answer": "宿泊予約は全額前払い完了時に可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しには手数料がかかりますか？",
            "answer": "キャンセル及び払い戻し手数料は、ご予約の際に案内されたサイトの内規に従って行われます。"
        },
        {
            "question": "何がレンタルできますか？",
            "answer": "ヘアアイロン、PCゲーミングヘッドセット、充電器がレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "アメニティはありますか？",
            "answer": "ロビーにはレニュー液およびレンズケースが無償で提供されます。"
        },
        {
            "question": "セルフバーでは何が提供されますか？",
            "answer": "セルフバーではカンタータ、ジョージア缶コーヒー、ミネラルウォーターが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "セルフバーにはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "セルフバーには使い捨て箸と紙コップ、電子レンジ、プリンターなどのアメニティが備えられています。"
        },
        {
            "question": "忘れ物は保管されますか？",
            "answer": "忘れ物は最大4週間保管後に廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "外出時にカードキーはどこに保管すればいいですか？",
            "answer": "外出時にカードキーはフロントに保管してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は計20台以上を保有しており、チェックイン時間内のみ駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "早い入室プレミアム、無限大室プレミアムにはどのようなオプションが含まれますか？",
            "answer": "早い入室プレミアム、無限大室プレミアムはスパ、マッサージチェア、2人用PCなどをランダムで割り当てます。"
        },
        {
            "question": "客室情報にはどのようなオプションが含まれますか？",
            "answer": "客室情報にはスタイラー、マッサージチェア、スパなどが含まれた様々なオプションがあります。"
        },
        {
            "question": "希望する客室が満室の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご希望の客室がすでに満室の場合は、ご予約の上、予めフロントまでご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 532,
        "QA": 721
    }
}